有無人黎緊8月頭會去台北？

本人最近生活不快，正好放Sem break就遠走一下，黎緊8月頭會去台北7日。
想問下咁多位巴打有無景點、美食、地方、住宿等既推介，或者有無咩特別野一定要試。
因為今次外遊都好想更加去開放自己。
另外，想問下當地會唔會有人打籃球或者踢波，想藉運動識下朋友或一齊玩下。
當然，如果有巴打屆時都去台灣既話都希望可以一齊玩。
謝閱。

lm

8月2-6號
無特別planning 住

Push

有 一兩日一齊玩下食飯

CCB